半年河畔3成3

18年6月242呎540萬

18年12月269呎400萬

點解d蠢人硬係只會睇一區？
沙田樓邊忽值22000
港島都唔洗

lump sum 細
淨係做到呢個成交價 4xx－5xx萬
好撚慘2018年中班人

大把港島樓都係呢d價 仲唔洗咁舊 20年內都有

應該無282 尺掛？

呢單唔抵可憐啦
最癲果刻都唔會值22k

河畔丶金獅 之前升市個陣真係貪lum sum 細先炒到咁高，你估真係貪佢好住咩
河畔望河就多數西斜，夏天熱到仆街

300尺都冇。幾十年樓仲要4球。講真，仲係偏貴

自住驚閪

其實500萬買個條友俾人call loan未

新界納米盤真係危啲，九龍灣得寶都好似無咁大變動

河畔仲要成日受城門河對岸啲大媽唱K轟炸

果個位對岸冇人唱歌